知道Ex分手後好快已經比D新仔追緊 好傷心

首先係佢講分手
其實佢好快Move-on到都好正常
因為都唔係拍左好耐

雖然已經接受到 但見到佢分手後幾日已經比新仔溝
一星期多D 已經可以同人出街

見到自已好鍾意既人比人溝緊
心都傷埋
有無巴打可以教下點放低呢個心傷

你都話唔係拍咗好耐，又係佢想分手，唔通同你守生寡咩同人岀下街姐，諗咁多做咩

俾人追自己控制唔到

無，你要肯面對呢個事實，然後將注意力擺番係自己生活，嘗試多d新生活。

一定係好難頂既，呢d要死頂，你呃自己無事都無用。

關你咩事

都分咗手就唔好諗咁多了
快啲move on 加油 唔好再留意佢

無法辦，你只有接受，唔好諗太複雜，就當係正常既，世界上無話邊個一定同邊個一齊架嘛

Chicken
唔守道德！

你要知條友食你2手飯
再番去打j
幻想下你係佢面前強女女女條女
拎碌jer 射精落舊愛個口到

就好撚正架啦

我拍五年 前幾日分手